雷鼎鳴：內地叫雞都可手機付款 生活方便過香港

香港科技大學經濟系前系主任及榮休教授雷鼎鳴今日出席以「國家與香港」為題的研討會指，香港部分人認為國家經濟會冧，支持港獨，有人甚至以「支爆」形容國家面臨的危機，但他認為內地經濟不會爆煲。

雷鼎鳴指，在內地捐錢給乞丐、「叫雞」也可以透過手機付款，來說明內地生活十分方便，遠超香港，「有事實擺喺度，你就算冇掌握數據，你走去大陸行吓啦，你點見到（經濟）有咩會冧，科技上面嘅進步，學術論文嘅增長，大陸生活程度方便過香港，你畀錢乞兒，都可以攞部手機出嚟照一照，我識得朋友叫雞（召妓）嘅，佢話叫雞都可以拎部手機出嚟照，香港呢啲嘢仲未做得到」。

佢朋友係咪首席支付寶打手五毛D wade?

我的朋友就是

佢訓醒未

堂堂一位教授，講野咁唔經大腦

先唔講係咪真係支爆
人人都用支付寶同經濟收唔收皮有咩關係

難登大雅之堂

你的朋友就是你

科大多得你唔小

sex141都係UST學生發明出嚟

乜大陸有雞叫架咩

咩朋友吖 明明自己叫

叫雞同乞食都用得，犯毒賭博又得
最大洗黑錢工具上線了

yes 買點數卡入比d雞ma

下，比錢方便等於唔洗支爆?

你的朋友

吳亮星都係老朋友話佢聽銅鑼灣書店嗰5個人係坐洗頭艇返去叫雞喎

上面聲稱話大陸無妓女嫁wo

其實大陸雞直接紋個QR code係身上吧啦，掃完QR code就即刻屌，既方便又快捷